曼聯依場波 點踢都贏晒

輸波 就贏掌聲， 話晒都同市光榮 曼城奪冠緊係要叨光

和波 就贏面子， 打比唔輸得

贏波 就贏撚左全世界 咩野哥帥 巴塞式控傳 100分冠軍 連勝n場 都係垃圾 不外如事 贏左曼城=贏英超

曼聯真係玩撚晒

樓主對我最嘅愛